唔好再話 比人拉係示威者既錯

警察拉人 係要有合理理由
佢地要有專業知識去判斷
而家係d狗濫捕
係佢地既錯